屯門有兩個白杉人影人相

大家小心啲
帶翻個口罩

推

死小學雞

仲要喺青頭
要哨兵

PUSH

兩三個手足手足圍到佢喊啦

大陸仔樣

唔撚係掛童工

睇死咪又係d大陸新移民

佢地啱啱走咗
行緊去其他地方

另一po話係大陸人